{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_099077",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6908867'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2019-03-21",
        "domain": "음식점",
        "title": "춘곤증 날릴 매콤한 쭈꾸미볶음"
    },
    "text": "春の疲れを吹き飛ばすピリ辛ポテト\\n\n旬の食べ物では春が旬なイイダコがあります。3月が旬と申します。イイダコはあまり疲れを一気に放つことができる料理であり、やや辛めに炒めておいしく食べられます。イイダコ、かぼちゃ、にんじん、たまねぎ、しいたけ、ねぎ、ごま油、唐辛子粉、コチュ、料理酒、梅のエキス、醤油、砂糖、オリゴ糖、おろしにんにく、おろした生姜、ごま油、コショウなどを使用してタレを作ります。たれは唐辛子の粉が吹いてよりおいしくなります。野菜たちは適当な大きさに切ってください。冷凍イイダコを使用すれば、手入れになった状態なので、解凍だけでいいです。イイダコを湯がいてください。油を塗ってパキルムを払わなければなりません。野菜を入れていためてください。たまねぎが半透明になれば、ゆでたイイダコとタレを入れていためてください。もっと少し辛い味を望む場合、唐辛子の粉、青陽唐辛子などを追加してください。調理が完成すれば、ごま油を入れてかき混ぜてくれた後、仕上げます。",
    "QA": [
        {
            "question": "イイダコは何月が旬ですか？",
            "answer": "イイダコは3月が旬です。"
        },
        {
            "question": "イイダコをどのように調理するとおいしく食べられますか？",
            "answer": "イイダコはやや辛めに炒めておいしく食べられます。"
        },
        {
            "question": "イイダコのタレにはどのような材料が使われますか？",
            "answer": "イイダコのタレにはかぼちゃ、にんじん、たまねぎ、しいたけ、ねぎ、ごま油、唐辛子粉、コチュ、料理酒、梅のエキス、醤油、砂糖、オリゴ糖、おろしにんにく、おろした生姜、ごま油、コショウなどが使われます。"
        },
        {
            "question": "イイダコのたれには唐辛子の粉を入れるとおいしくなりますか？",
            "answer": "はい、イイダコのたれには唐辛子の粉を入れるとよりおいしくなります。"
        },
        {
            "question": "イイダコの手入れはどのように行いますか？",
            "answer": "イイダコの手入れは冷凍イイダコを使用する場合、解凍して油を塗り、パキルムを払ってください。"
        },
        {
            "question": "イイダコを湯がく際のポイントはありますか？",
            "answer": "イイダコを湯がく際は、イイダコを湯がいてください。"
        },
        {
            "question": "イイダコと一緒に炒める野菜はどのように切ったら良いですか？",
            "answer": "イイダコと一緒に炒める野菜は適当な大きさに切ってください。"
        },
        {
            "question": "イイダコの炒め具合はどのように判断しますか？",
            "answer": "イイダコを炒める際、たまねぎが半透明になったら炒め具合が良いです。"
        },
        {
            "question": "イイダコ料理に追加の辛さを求める場合、どのようにすれば良いですか？",
            "answer": "イイダコ料理に追加の辛さを求める場合、唐辛子の粉や青唐辛子を追加してください。"
        },
        {
            "question": "イイダコ料理の仕上げに何を加えるべきですか？",
            "answer": "イイダコ料理の仕上げにはごま油を加えてかき混ぜてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 316,
        "QA": 445
    }
}